香港廢青成日以為自己可以同廢中廢老攬炒，好撚天真

WFC你地班遊戲失敗者

無人捐血，睇下佢地點死

有錢就可解決

同理，

只係廢中廢老要血？

你覺得醫院入面，廢老人多？定廢青人多？

有錢買血？法律容許？

原來屈機男咁撚慘，唔怪得要成日上嚟搵嘢嘈賺五毫子個post

廢老win again

所有成員均年滿60歲或以上的住戶、全部成員均領取綜合社會保障援助金的住戶及持合租租約共住一單位的住戶可繼續獲豁免於「富戶政策」

慘得過你條現實中失敗者靠連登刷存在感

香港情況仲嚴峻過日本